老虎屎治野豬 有無可能

搵啲老虎屎 放喺唔想野豬出沒嘅地方 有無得諗

唔記得邊套戲有啲咁情節

太少老虎 供不應求

放係市區好啲

放市區佢地嗅到就唔敢入

邊會有香港野豬知果篤屎係出自老虎

放篤外星人屎你會唔會知係外星屎？

冇用嫁
YouTube 都有片證明動物唔會對其他尿味有反應
但當然唔係用老虎屎同野豬

駁唔到喎好似

最好方法，係容許蝗去獵殺野豬，野豬好快絕種

老虎屎唔係攞嚟偷渡對付解放軍啲大貓嘅咩

公子多情

遲d無哂野豬，得番老虎

係咪放d武松落去治老虎

再之後呢？立法會不如參考鬥獸棋算啦

啲蝗蟲會話壯陽食撚曬

屌，有人記得，

望住我的眼睛